有無人覺得ig ac hkpoliticalmemes 好多分化放負posts?

批鬥？

Push

呢2日開始覺

係咪姐係 有一個手足無見 就等於要比人批鬥

呢個ig ac 我一開頭已經開始follow 呢排真係頂唔順

又被統戰？

我出post 純粹係想 佢呢個ig ac 檢討下自己做緊既野

五毛無處不在

佢有好多followers 我唔想好多人見到佢啲posts被帶風向 同埋 影響心情搞到好低落咁

同路人就肯定係㗎喇

不過呢排疫症冇明顯敵人咪轉目標發泄囉

或者鍵戰黎，啲語氣好似

我知佢係同路 我淨係想佢檢討一下佢出po既內容 佢啲低落posts會影響到好多人 唔係個個都意志咁堅定

推

好鍾意加句：「等比人話我分化撚/熱狗/5毛」

加完依句就大撚哂可以亂鳩咁屈人！

質疑佢地就會講：「你幫黃痴瘋洗白！你係泛粉！你係黃屍豬！」

覺左好耐
都unfollow左好耐
之前都有其他人開Po講過
係因為一開頭佢地話1 follow = $?捐比手足
所以有好多人follow
跟住就開始出啲Post奇奇怪怪
見過佢地中左tear gas 有狗比水佢
跟住係ig post打「算係咁」lol

可以表達得好好多囉
件事本身可以好簡單拋個問題 等人答
而家人哋大大方方咁答，轉個頭來佢搞到自己好怨婦咁

Wtffff

禁錯左不推文
推 佢地之前已經好多引戰ig post

我都睇到呆咗
佢覆人哋仲要串過馬撚
推到佢道歉

推 我唔想咁多人比人影響到

係 好撚臭串啲語氣

搞清楚自己係想威定想贏先
諗下打句係啊係啊我係分化撚嘅Hashtag 悔氣說話 對成件事有冇幫助

講完以為自己就可以立於不敗之地

之鋒對質完，其實冇乜懸念，之鋒的確有佢嘅合理原因「唔去」（想跟議員一齊去）
咁正常，知名度高嘅人一定好多爭議，大眾會想佢解釋吓，但個page 得到解釋後唔係接受，而係唔接受，繼續屌，我會睇定囉，唔敢斷言一定係五毛分化撚（某程度上一嚟就話人分化撚都係分化撚一種），但嫌疑好大囉。

覺。本身諗住出po,條撚樣真係好煩

之前已經好多人講
連登一Search都有唔少
自行判斷

[極長驚世文] HKPOLITICALMEMES 高危注意！

黃之鋒澄清左

個Page屈鳩人...攞住咁少「證據」就當自己係法官，加句「歡迎話我係分化撚/熱狗」就當自己岩哂

我希望藉住呢個post同大家講 睇呢個ig page 要心智好堅定

最搞笑係原來冇親身接觸過gphone
只係人搭人 fd搭fd咁去搵
信都係轉交
乜都係一個人講
然後就可以大大聲屌Gphone當人condom

另外個個美容ig我知佢係真手足
但個語氣真係jer撚住完全唔知做乜鳩
點解對住同路人都係咁既態度？
定gphone定唔夠黃？
希望大家可以唔用對黑警既態度黎屌手足

真

條友真係有機會被統戰左
Btw 已unfollow

Btw (歡迎話我分化撚） 屌你老母！

幾時都要
睇連登都要 睇IG Page 睇Twitter都要
Stay Vigilant

主要係真係太多人follow

入面成班癲狗咁 只要有人comment話條友 就成埋衝出黎係咁屌 又係咁講撚埋D晦氣野，好撚痴線

睇comment都有7成人屌柒佢,
但剩底3成一係話「你地太年輕了,仲信泛民」,一係「你當手足condom」

好多人玩tg ig，一多人follow就以為自己係大台，飄飄然，冇晒自我約束

睇完gphone個回應
真係覺得佢地不如出少句聲 咪咁柒
成日出埋呢d post
好似特登引啲同路人持唔同意見/見佢咁講就撐既係留言到嗌交咁
都唔止呢一單
因為有好多人係見呢啲多人follow既Account講咩就講咩

笑咗 當無事發生？

已經唔係第一日

「#我擺明係分化」之類既說話真係好on9
就好似d人 罵完人一大輪講句 no offense 一樣

岩岩unfol咗
今個星期嘅惡事多到咁，分主次都應該團結槍口對外

大家共同目標係做到光複香港時代革命，真係無必要比較誰付出更多。人類要分工就係因為人類唔夠時間。返工都唔知叫個老闆又傾生意又影印再去送件啦。更何況黃之鋒又唔係淨係坐係到free ride....

當佢有搶幫手足嘅光環，但我完全留意唔到，咁佢都搶得幾差。

不分化，不割席，不篤灰，唔係口號來㗎！

講得好好 各司其職 各守本份 點一個人同時做到咁多野？

[極長驚世文] HKPOLITICALMEMES 高危注意！

佢地嘅邏輯：「未葬落沙嶺都唔算黃，唔算為香港付出！」

反駁唔到就會打：「又比人話我係熱狗/五毛/分化撚。」

佢地就係果啲上連登會開「我屌晒你地老母」、「XXX冇人講？」post果啲人

一早覺

垃圾page黎,之前出你問我答已經唔知係度做乜撚啦

真係好煩 好似悶悶地搵嘢嘈咁
好心搵啲藍絲出嚟屌下啦 成日都內鬥

Pin撚左佢啦...

follow咗好耐
無啦啦攞啲冇乜證據既嘢屌人
頂唔順
unfollow咗

有
問左句
被block了

小小意見都接受唔到

已pin

呢個之前有張文宣啲資料有錯
同佢講佢都唔改番

呢個ig page好鬼

有無咁好勇鬥狠

以事論事。
呢個係我喺邵家臻fb睇到嘅：

懲教署在疫情下作出最新的「公務探訪」安排：

（1）公務探訪需預4個工作天時間申請；

（2）公務探訪時段一天共分上、下午兩節，每節探訪規定在三個時段進行，每小時一個時段，例如：上午9:30-10:30 / 10:30-11:30 / 11:30-12:30；下午2:00-3:00 / 3:00-4:00 / 4:00-5:00，每個時段限探1人。換言之，每個上午或下午一節最多只能探 3 名在囚人士。

另外，私人探訪每日得15分鐘，對話內容亦會被錄音，呢個會唔會係另一個gphone唔想用親友探訪嘅原因？

睇到心情好撚down
乜鳩都可以批一餐

所以我都唔知係真手足定假
手足冇乜理由咁撚樣做
20萬followers就大晒咁

呢排走火入魔得更勁

千其唔好 down
唔好比佢影響到

無錯 所以我先忍唔住開post

你down佢就最想
呢啲睇完得啖笑

覺。終於有人講

得個幾張whatsapp圖，連佢幾時、咩方法搵gphone，佢用咩理由拒絕都講唔出仲繼續屌鳩人 如果最後拎出黎係話inbox過gphone個page無人覆就搞笑

柒到要搵㝫捐啦
Followers free falling?

覺 unfollow呢D
唔好俾佢地影響到

開頭都ok，但過左2-3個月就頂唔順unfollow 左

佢嘅心態真係怪怪地，睇得多真係以為係高級紅，好有拉一派打一派嘅feel

熱狗 2.0

我就係太唔開心所以unfol

不論上面個驚世post事實與否，我哋要記得敵人好鍾意分化好鍾意我哋自己亂

團結 槍口對外

佢地屌人屌佢地係熱狗之前
不如睇下自己做左咩令人覺得佢地係熱狗

一開頭直情係好okay 疫情之後真係不斷搵野批鬥

好有國難五金feel

啱 唔好再鬥黃

拉

鍾意鬧人yellow nazi黃屍個班全部都係咁
唔明同路人點解會咁樣鬧自己人
有咩意見咪講
係要比人覺得自己好清醒 變相就係分化緊

推，光復左香港未呀？係到批乜撚鬥呀

HKPOLITICALMEMES 個FOUNDER, 我簡稱佢為cchan。cchan 係前民建聯油尖旺區區議員助理 ( around 2016-2018 ) 就係要pin上面條link

各位手足Be Humble 啦好冇

唔止啦
unfollow咗好耐

終於有人講！
好耐之前已經覺得

[極長驚世文] HKPOLITICALMEMES 高危注意！

之前已經有人講
被人狂屌

不鬥黃
不分化
不割蓆

槍口對外

因為鬧對家唔會有優越感
鬧同自己路線「相近」嘅先會有

覺，而且joshua ig 澄清咗件事喇

當初都因為捐錢follow過
之後見太on9unfollow返

我信佢係同路人
但真係一人少句
再嘈落去就返返去後雨傘時期

+1
成日講啲嘢都好有問題
串柒柒

成日放負 好早已經unfollow 左

You are not alone

衰過

已unfollow

我都unfollow 成日加自己私人感情轉貼d 隔左勁耐既post

負皮個啲 唔好覺得我批鬥緊佢
我淨係想佢 檢討
定負皮個啲係五毛狗黎？ 小小意見都接受唔到
不過都啱既 講定一句 歡迎話我分化撚 就啱哂 on99

不嬲都覺，之前澳洲山火佢係咁屌人理樹熊都唔理手足乜乜柒柒，明明兩件事都冇衝突，但佢就係咁屌人：「樹熊有冇幫你上前線呀」又禁人留言，惡撚過共產黨嬲嬲地之下unfollow咗

#預左比人屌分化

一定衰過

屌我都係因為捐錢先follow

呢啲口吻真係用到爛

以前係好好地做文宣，係唔錯，但之後當正自己係kol係大台，真係頂唔順

希望佢早日醒覺，做返好啲meme同文宣，好好運用佢咁高嘅follower 數，唔好越行越錯，但如果比人收買左就冇嘢講

咪就係
對同路人語氣好少少啦

#歡迎話我分化撚

覺

個page出開分化post 有時又會出post屌鳩人分化 精神分裂 有想做大台傾向 但個page owner應該係唔太成熟果種

有好多次想unfollow 但有時有d屌狗創作幾好笑所以先keep住

same

唔兩邊都做下點留得住followers

呢樣真
要屌啲偽善撚無問題，即係運動以嚟無出過聲嘅人
但嗰時見到澳洲山火，其他人share post係咪真係咁大問題
仆街啲講句，香港嘅嘢都唔關其他國家事㗎，人哋點又係幫你rt幫你做文宣

民建聯議員助理
2019年11月仲去北京玩既人係咩心態

仲有句反駁唔到人就會話咩明嘅就會明，我屌鳩佢啦

同意
真係...有時太極端

狗page

仲記唔記得佢點做起嘅呢？
佢最初嘅時候，係話1follow捐1蚊去唔知邊度（我唔記得咗）

家吓係時候收網？

本身我同你一樣諗法
諗住可能佢只係仇泛啫
但呢排啲po越黎越似中共啲招數
逐個逐個咁打
我都好難繼續相信呢個page係同路人

搵唔搵到邊個開呢個ig

好耐之前已經係咁

證明左上左位就好難擺脫成為大台嘅慾望

推 之前已經好鬼

串過馬撚 態度又差 一早unfollow左
大把黃Ig follow啦 洗乜睇佢

探唔探手足就可以批鬥
戴唔戴口罩就唔可以批鬥

可能從來都係對家控制

讀書嗰時老師教真理係越辯越明

如果好似泰國人自嘲咁好笑就話遮，你又唔好笑，又發脾氣走咗去閂留言功能

咁同林鄭講嗰個垃圾對談有咩分別？

我都係因為捐錢先follow
見上佢好多文宣 屌狗posts
一開頭好撚正氣

On9，慈善籌款呀1 follow= $?

有心捐嘅話自動波捐咗啦，使撚搞咁撚多無謂嘢

不嬲都覺 根本就係
好撚激進一黎 完全唔似一個文宣ac
冇一個可以吸黃嘅作用
Unfol好耐

覺 一早un左

一係俾對家買起左
一係一直都係對家既潛伏黎，而家時機成熟就現形

佢地成日話自己前線，又留言覆話前線開live幾撚時開過啊

順手report埋佢唔好比佢再誤人子弟

同D垃圾post 最尾一定會放光復香港時代革命一樣
以為加左D人就唔會屌7你一樣

個post 垃圾就係垃圾
唔會因為你加左句口號就會變得有說服力/人地就會同情你

咪就係仲好意思叫人打國際戰線，叫人stand with Hong Kong呢種極端思想真係好有問題，作為一個咁多人follow嘅ac，佢嘅一言一行都係有好大嘅影響力

比人踢爆用個ac食女之後就開始暴走

同感 一開始follow黎睇文宣好正路
佢而家唔知發咩神經日日出分化post
都唔係要抬之鋒上神枱
人地連政治監都坐過佢都好意思分化人地真係搞笑囉
已經unfollow

我都係因為呢個post unfollow佢

唔知佢會唔會出Post道歉呢定話我地偽黃

rose ma

Same 我自己中咗伏好耐

對唔住，我自己都激動咗鬥自己人。我收返。

希望炒車，而個ig可以停止暴走正正經經做文宣。

我都係我曾經屌過佢同叫我啲fd unfollow佢，但我睇到成班fd like佢呢個post就

似係

脫離苦海 重見天日

巴打你搵唔搵得返個post?

佢引晒手足follow諗住賣ac賺錢

我記得佢講過話有一個follower就捐一蚊，我之前因為咁follow咗其實佢有冇捐過？

同「預左俾人話五毛」一樣

最近開始覺
佢咁得閒掘下對家d黑材料仲實際啦

通常佢地屌其他人就ok
其他人屌番就唔ok

提點下

最初我覺得個page要靠咁樣做起好怪，所以一直都冇follow

幾時都話睇資訊一定要自己過濾，唔好見多正評見多人fol就信

1 follower 捐一蚊， 同啲folllow 抽獎有咩分別

大家要有求驗精神...

Skin beauty 都好撚臭串

睇完呢單野即刻unfollow左

有無人fact check 到佢個founder 係咪幫過民賤聯做野

peter 攞料認證

見到佢啲posts 又會更加頹 唉

自己曲解人意思仲串柒柒

仲有Fact check 埋佢個1 follower 1蚊找咗數未

雨傘就係咁， 長期冇一個明顯目標或者冇實體敵人企係面前，就好易內鬥
之前中大都係咁，好彩散得快

今次一定唔可以衰呢樣， 唔好玩內鬥

呢啲時候咪推上去 靠大家獨立思考
當兩邊都有黑材料（無法證明）
咁大家驚炒車咪唔會跟咁貼

引人鬧交先有 engagement

頭盔：純粹個人意見
一開始follow左係因為捐錢
後來見啲內容有啲唔對路 亦可能只不過係意見不同
所以已經好早unfollow左

人地講下自己意見姐一黎就拜山

個回力鏢都幾痛

個hashtag擺明引戰啦

呢啲時候

仲搞分化 檢舉佢ig

真心有時睇到佢啲post真係好頹
呢頭同完自己講唔好鬥黃唔好批鬥
嗰頭就睇到佢啲分化post

搵到，10月時候
IG hkpoliticalmemes 成撚日幫警狗洗白

希望佢睇到可以反省吓自己嘅行為

係咪我啱啱post 個個post

嗰時都係因為咁follow咗
不過之後唔少post我都覺得怪
好似全世界都屌
冷嘲熱諷 對成件事冇幫助
我唔會話佢係分化定五毛定乜柒乜柒啦
但係我自己就unfollow先
You do you

睇完gphone個po都幾肯定唔係同路人

國難怨婦

其實都唔係呢排 早排已經頂唔順 unfollow左

閱讀智力門檻200

係 仲有笑李柱銘被捕嗰個post
我唔係話好支持泛民
但好配服佢行出黎講與年青人同行
咁都俾佢攞出黎笑

最新消息: del 咗post
但我都會記得你個句
歡迎話我分化撚

岩岩再出post

Same
同捉鬼一樣
你捉人鬼
人哋捉你捉人鬼
無限loop冇意思
我唔認同佢
我會unfollow
但係我唔會話人分化撚
比起驚屈錯人
我更加驚有份帶起屈鳩人嘅風氣

開過 然後收狗啲水
係到幫下啲狗洗白咁囉
打「算係咁」「咁樣先係呀Sir架嘛」類似呢啲

個ac應該無諗清楚就出post
想逼gphone探監
唔係真分化

好多5毛會順水推舟 借勢分化
希望大家保持獨立思考
咪比五毛得逞

其實講嘢要好聲好氣好難咩

係咪mk妹黎架

奉勸一句 Unfollow啦各位

其實呢個ac已經唔係第一次係咁

立於不敗之地咪就係咁囉

Fc呢？

印象中呢個page 唔係第一次
最驚係HK01個種暗紅

:FC?
:已FC

佢地自己成日騎劫前線，成日話「前線手足想點點點...」同白兵班友一撚樣....

白兵：「前線唔想大家立法會選舉投票!」

呢啲乜野同路人黎
拜山都噏得出

推呢個

自制fc Dllm

真係睇到燥
好聲好氣比意見咪得
洗唔洗講咁樣

見到呢啲弱智標題都直接skip

睇你點睇 我仲信佢 講完

仲話經過幾番fc

對家好勤力

可能佢係前線啦，以為個個前線同佢一樣都係咁極端

覺 條友好煩

咪臭係

我就清下自己follow既ig，少個文宣ig睇唔會死

我都unfollow咗
之前有讀者投稿
如果唔啱聽就會放上黎比大家留言批鬥
標明係左膠撚大愛撚 話好嘔心
有種圍爐取暖feel

佢地唔撚係第一次啦 鬥黃佢地至叻啦

如果佢親自聯絡左gphone , 等一兩星期都冇回應冇人理就話姐
依家一野擺出嚟仲要唔知真定假， 有必要咁樣去逼同路人達到目的咩？

真
根本呢個字就好貶義
講探訪唔得？

開咗個波再射個波俾人呢招高啊

屌係啊但前線都有唔同諗法
再加上佢話係我就信？

屈鳩人唔撚洗道歉

Unfollow la

我都係一開始就follow
會唔會係畀人hack

有證據呀話你慌佢唔拎出黎

串過馬撚喎唔講以為串緊藍屍

Same here unfollow左了

認你老母咩

都feel佢仲係覺得自己啱晒
其實drama後出嘅文
通常就算覺得自己冇錯
都會好聲好氣say sorry
但點解都仲係咁

好耐之前都有睇過
係真係假冇人知
但而家見佢係咁批鬥真係

要贏首先要訓練自己心理
對家要搞分化有幾難

冇人數過前線有幾多人 亦都唔知唔同人有咩政治取態
一句前線想 前線唔想 柄埋黎究竟佢地有咩居心？真係當自己大台？

01都叫浮咗面
你唔肯寫包單嗰啲先煩
我自己就避而遠之就算

係啊 所有嘢睇下就算 自己要有獨立思考

真，好似我已經訓練到對peter 攞料講嘅野有道理就聽， 冷嘲熱風就ignore 佢

今次我buy Peter

但係確實有d人會畀呢d垃圾page影響到

peter兄今次有道理

直接unfollow算啦 唔好浪費時間係哩D批鬥page

Need to FC:
1. 佢究竟有無捐錢
2. 佢有無幫民賤聯做過野

Btw 佢應該唔會認錯

推唔到都推

幫你推

根本對所有言論都應該咁啦
呢啲先叫獨立 冷靜思考

問題係佢用香港個名影衰香港人
唉

當大家吹緊不鬥黃既時候偏偏就越多人出來鬥黃

手足前手足後
但你講嘢唔啱聽咪鬧鳩返你

對內文宣要講返呢樣嘢
同一個錯唔可以犯兩次

佢有成20萬followers ，入面都有好多中學生follow，唔多唔少都會影響到佢地嘅價值觀

重點：佢自己叫人唔好鬥黃

淨係g phone單嘢佢就要俾證據啦

嗰ig收左皮?

當正自己代表前線咁
熱狗都成日強調識人前線點點點

我出得post就預咗比人話

溝女果下己經unfo

因為好多人對同路人定義唔同
個要求都有唔同 唔會有拗完嘅一日
得閒上連登當睇下笑話算

不過未fc
希望個ig page澄清下
正如佢都質問gphone
同一道理

最緊要最尾打返句
歡迎話我分化撚

金句

呢個未聽過

每日上網/睇新聞見到就係無窮無盡嘅內鬥
然後望住班共狗企埋一邊陰陰嘴笑食花生
嗰種頹同無力感真係唔係文字形容到

最緊要係幫到手足

gphone都只係一個手足，佢無義務一定要去探
唔明班人屌咩

溝女嗰個嗰唔係hkpoliticalnewsharing咩

冇追post，但係想問點解gphone唔見人老母既？

其實都幾明顯係帶風向ac

發幾個抗爭meme，然後就出一個鬥黃post

標準維穩手法 (分化version)

講真 加埋Twitter都係度鬥緊黃
maybe應該 陰謀論d咁睇

講真唔通要人地家人讓路俾g phone咩

最新story

呢個就叫fc?

對住同路人講到咁撚閪既說話

一開始已經好有問題
狂屌612基金就係佢開始帶起
日屌夜屌狂屌
之後成日話請手足旅行徵家長 又話"做野"幫手足唔公開得

我都可以dm啦...

屌拿星，真係dm人個public ac就當聯絡左人，乜撚野泛民中人係咪投票比泛民既人呀

佢都唔係第一次周圍分化
好小學雞 unfollow好耐

同埋呢張圖點證明到gphone 唔理佢？ 不解

其實呢個意思係咩？佢限制咗人留言定block咗？

佢既意思應該係dm左gphone個public ac，但gphone無覆到佢
打出黎都覺得on9

我都唔清楚

同上晒咁多個
我都因為呢個post unfollow咗 on9

佢set左要follow佢先比留言
本身unfollow左 特登follow佢屌柒佢再unfollow

總之我留唔到言 但其他人留到

叫個page 收撚皮啦 依個時候又彈單野搞分化 佢又做過d咩呀 人地玩國際線既時候 佢咪又係冷氣軍師 on99

條友心智唔成熟 睇得多都影響智力

錯左就錯左 希望佢地會改 始終呢個。page都有一定影響力 如果用係正途(e.g.文宣) 我相信可以好有發揮地方 我地都唔應該因為一兩個post而抹殺佢地一直既努力

push

你follow返佢過一陣就留到

真心頂唔順呢個acc
已unfollow

佢當正自己係大台

死咗拎

即係我覺得612未必幫到哂全部人呢樣係事實，但唔洗日屌夜屌，有受惠嘅人就知道612 星火有咩做嘢。老土講句，佢哋係一個基金，唔可以以樣樣數都批..

佢啱啱既舉動證明咗 佢唔會認錯
原因有二
1. Del post 當無事發生
2. 第2個post 企硬 話知一定有好多人屌9佢

Del 咗post.

露底了

politicalmeme柒還柒 但都唔好亂捉鬼
果個post樓主出完個post又無證據又無再跟進回覆落去 都好撚奇怪
建議大家保持車速勿炒車

既然hkpoliticalmeme del左post就由佢
unfollow既繼續follow既悉隨尊便
但唔好係到帶起另一波捉鬼風潮

溝女唔係佢

佢仲要出呢個post之前已經鬥過其他同路人

條友充滿批鬥係因子
狂屌612基金就係佢開始帶起
日屌夜屌狂屌
之後成日話要請手足旅行 係咁徵家長
又話"做野"幫手足唔公開得
當正自己係大台成日帶風向
唔夠人講就 加句#我係熱狗我分化

最新story
屌你老母咁叫幫咗人搵佢？ 我都識啦

可以唔同意 可以反駁 可以辯論
但千祈唔好亂捉鬼
保持頭腦清醒

會唔會係版主情緒上頭? 我覺得可以俾時間睇一睇 多一個同路人 比多一個敵人重要 我地口裏講唔鬥黃 行動都要一致

而且我相信同路人都會有自省能力 從錯誤中學習 做得更好

推 我真係得啖笑
咁我呢家都識dm lah

佢唔係第一次

把口臭到真心其實同路人你唔會講得出咁難聽嘅說話

gphone hi

我出post既原因我上面講咗 唔係想分化佢 淨係想佢檢討 但佢無：）

笑撚咗 就咁留兩句就叫做搵咗
咩事又唔講

又del post dllm

其實佢地唔係第一次
係好多次
Unfollow左好耐架喇
我貼個post係提起大家對佢地既注意
打埋自行判斷咁大個頭盔都仲未夠？

我仲記得嗰陣時係咁屌612唔批錢出嚟
其實星火同612係分好工，好似有新聞講過？
要一個基金長期run落去無可能乜都批㗎喎

hide撚埋個post

佢都on9
個個都加gphone名落去咁佢咪好唔得閒？
再講 gphone打國際線都好忙 體諒下得唔得

老實
除咗樓主個post有問題
唔係好覺其他post有咩問題
咪得幾個笑下泛民 OMDB既post

人哋咁撚多dm點睇得哂？
佢自己又有無個個dm都覆？

有事請求但語氣似唔識做assignment要問fd點做咁

就咁一句gphone hi

笑撚死我當人地係咩？

留名等睇del幾次

真係比佢吹脹
人地日日咁多Dm點睇
兩隻字 急事 乜都唔講
Jm9

係好早之前我有DM佢投稿諗住講下一D抗爭野 叫佢分享下
佢睇都冇睇 可能我因為我唔係女啦
之後果排佢日日出N個POST狙擊612
跟住自己就狂徵家長
我已經對佢好有保留

我見果邊個post有班人起勢咁推post 好似好興起想捉鬼咁
所以先掛個回覆係想提下大家 而唔係針對緊你

泛民中人係who? DM g phone? 其實點解要搵呢個濕鳩page幫手？

我城故我在hi
急事搵你。

佢係咪以為出完gphone hi
再出po 冇人屌

好撚on9 想鬧佢就要follow 都係不了

Sorry我最尾果句打得唔好 令你誤會左

佢有心del post! 想洗走啲comment 聽日當冇事發生！

同埋好多dm會飛去request嗰度
(如果你太多dm同follower)

利申，幫出面公司管理ig，好多時啲message都會睇唔到

笑撚咗
就咁一句急事搵你就要覆你？
日日咁多人搵佢
又唔講咩急事
家下想點啫

仲要係yesterday? 姐係過咗24小時都冇

痴撚線
我老母急屎唔通又同gphone講有急事？ 乜9都急 講咗就當人地睇到
Gphone dm一日幾百幾千 點睇得曬？

樓主pin呢個story取笑下呢個on9 page

泛民中人=泛民主派票民其中一人
睇完之後反而覺得個page唔係五毛，係弱智

依家人地轉玩story

屌個ac叫hkpoliticalmemes但係連meme都唔撚識，唔係睇到好尷尬就係錯用法

佢block柒左我！

即係岩岩下晝搵佢
人地gphone一日咁多Dm冇覆到就話無視+唔理手足

去黃店食餐好嘅
夜晚再練跑步練體能啦

網上只會將某一啲事情放大
先令你覺得好似鬥黃批鬥嘅人好多
但放返係現實其實唔算好多

仲有好多同路人俾心機做緊嘢
例如好多人都努力貼緊文宣
你都可以攞支筆攞張貼紙去幫埋一份

之後嘅風氣就係唔再捐比612

佢出咗個story話冇noise就不被重視，但你個處理方式都唔係咁樣批鬥、屌9人下話？仲要個態度係冇變過

笑撚咗
扮撚哂野話換返白底黑字
實際上就係想洗走啲comment
叻仔

都唔知講撚咗幾耐唔好鬥黃
身為咁多個followers嘅文宣ig，可以帶頭屌鳩人
仲要係咁多鬥黃事件發生咗之後，又再搞多件

好柒
不分化 獨立檢討姐

我留唔到言呀
你地呢？

屌你老母 笑撚死我
頭先講post又話要公開講而家又話唔可以放上枱面到講 點撚樣呀 勸搵過呢個page既人唔好再搵佢 咁撚戇鳩

然後人哋唔覆就嬲咗

笑， 都唔知係咪真係前線
612 幫過唔少前線手足啦下話

佢鬥過咁多次暫時未睇到佢有自省同錯誤中學習

要follow左先可以留言
Btw佢follower人數已經由213k->212k

個重點係如果你想你個對話有效率啲
會直接打一大篇野交代

仲要say hi，有急事搵你
等對方覆再講咩事。。。

不過算數啦，冇氣屌佢了

佢應該係鬥黃始祖

@skinbeauty0101同hkpoliticalmemes好熟？

有人想知再講

a

Btw 我之前都dm過 hkpoliticalmemes 有事相求 但佢都無睇無應 咁又算唔算回力鏢？

其實我都明被分化被熱狗係有問題 但當你下下都拎翻呢啲出嚟濫用 同人哋屈你熱狗都係冇分別 咪又係搬個label出嚟否定所有唔同嘅意見

A

連點樣comtact一個公眾人物都唔識
唔係問你details問你點證明佢拒絕探， 你又話唔講得

佢應該打埋
：心急人上

仲未柒夠

[極長驚世文] HKPOLITICALMEMES 高危注意！

唔抹乾淨個屎忽仲鬥
搞彎哂 唔係話你冇道理
但係有嘢想表達都唔係咁樣囉
枉上面個樓主仲比一群護主犬追打

其實個個都咁急，你唔可以要人一定幫你先架喎，其實個個手足一視同仁唔可以因為佢要廿年刑期就要佢優先有服務先架

又想洗走啲comment

可能係情侶？9up

[極長驚世文] HKPOLITICALMEMES 高危注意！

呢樣野都唔係第一次

玩出火而家想洗記錄

手足想見黃之鋒，但個msg經左好幾個人，根本唔知黃之鋒收唔收到。

黃之鋒澄清左冇拒絕見任何手足，但個Page就不停咬住唔放，話黃之鋒拒絕見人...

Page主個証據就係上圖果個ig msg...咁樣就當講左....唔知有冇send email （黃之鋒話要email)

條友以為自己邊個...
好熟嘅朋友就會咁講
同一個唔識嘅人，揾人幫手都咁冇頭尾
好難令人覺得係重要嘅急事
一個3唔識7嘅人咁樣dm我都唔會覆啦

又一隻社運kol 當自己邊撚個

Poly開始?
果陣都覺有D道理,但越黎越無謂過火

我都試過dm一啲出名文宣ig想補充同更正佢地一啲資訊，都係睇都唔撚睇

引用入面巴打留言：

politicalmeme柒還柒 但都唔好亂捉鬼
樓主出完個post又無證據又無再跟進回覆落去 都好撚奇怪
建議大家保持車速勿炒車

既然hkpoliticalmeme del左post就由佢
unfollow既繼續follow既悉隨尊便
但唔好係到帶起另一波捉鬼風潮
1

又del post

佢而家有noise啦

S

做起左就扮大佬 一出聲原來傻鳩黎

其實有時啲message真係會走漏眼，其實係咪真係少少嘅耐性都冇呢，一次佢唔覆你咪再一陣試過囉，佢而家咁樣反而似係hea理人囉

今日嗰幾個post都係

其實點解要用ig DM 難道無一個正統啲既方法去contact人？仲要24小時都無。 咁樣出個post為咗要noise惹人關注？ 弱智先會諗到

我諗email應該係常識啦吓話 唔識你 你第一句又唔講咩事 如果一個公眾人物嘅public ac要繼個覆一次等你講先知咩事都幾唔得閒

啱真係睇定啲，唔係又有連環大炒車睇

回應喇屌你老母

佢成日話 前線手足唔想xxxxx㗎

扯貓尾咁

我唔理佢係黃定藍啦，但佢對同路人啲態度真係要改吓囉

有智慧同冇智慧真係差好遠

你地話佢係鬼係分化撚
咁你地自己咪一樣係
即係捉所謂分化撚果個就唔係分化撚?
事實係好多反泛民既非熱狗家陣真係成日被熱狗/被分化

從來唔follow依啲ig page, 文宣去tg 睇唔好，
啲片/ 圖又係左拎右拎
依啲Ig page admin 最興扮大佬屌依屌路，
用啲老屎忽嘅語氣說教道德不敗之地

人地大把dm啦大佬gphone hi 笑死人咩 好熟呀？

其實莫講話搵咩泛民中人，大把記者應該有黃之鋒聯絡方法，佢用ig ac整張圖黎求gphone contact其實會快過dm人然後打篇野屌鳩人唔覆

本來都唔想自爆

我11月DM佢諗住叫幫手叫手呼籲下D野
佢都完全唔L睇 可能我唔係女啦

屌丫 又要呃返d follow

Page主咁都用黎做證據....小學畢業未...

feel到今次佢真係頹
我覺得唔計以前佢做過乜都好
今次個乜鬼meme真係過分咗

politicalmeme真係好撚柒

你又無廿萬follower，唔覆你咪唔覆你

希望啦 真係好煩
希望只係好心但用錯方法

有急事揾你（想知再講）

我屌你就係批評，你屌我就係批鬥

吓 ig direct一句話有急事 人地就老奉即睇即覆即刻幫手？

我10月 我真係一個好重要要搵證據既post佢睇都唔睇

佢話黃之峰唔探監大家屌佢分化，我理解。
但點解要拎埋一個無證據既post話人又去北京又盛，咁嚴重既指控好心就唔好無證據既時候瘋狂spread，就好似當時屠何妖手足咁，個個開撚曬post話佢係鬼，真係痴撚線。

一陣又換過隻底色先

咁以事論事，今次係咪佢處理得唔好先？都係想佢改善姐 但佢態度都係咁樣

都係， 一個咁撚多follower嘅page走嚟無理指控

可能睇咗 但佢無fol你所以歸類為陌生人
然後睇完發現你啲嘢幫唔到佢升人氣咪唔9理你

我覺得你當佢政棍又好做show又好 但係佢坐過 我諗佢明手足感受會深過我哋 你jer都搵第2樣啦

我都unfollow 左 ,垃圾 ig page, 成日 屌泛民 仲多戈屌 建利， 仆街 hkpolitememe

之前有個相關嘅post話佢同蔣麗雲有關係，仲做過民建聯區議員助理，跟住我睇返佢IG Follow，除咗全部都係女仲有一個好特別嘅人

態度西還態度西
佢都del左post啦
係咪仲有必要再捉鬼先

依個page對自己友殺傷力好大.....
我覺得唔可以就咁算...
佢誤導左太多人，縱容佢嘅話下次會再發生...

自從連登比人滲透，到狗可以爆到iphone
唔排除ig嘅大文宣ac都可以入侵
上連登/ig都一樣獨立思考啦
當睇文宣keep住團火+資訊為主
竟然玩得前線捉鬼分化，
就一定會玩文宣分化，黃店分化

但佢啲態度真係閪，我唔夠膽話佢係分化啦，點都唔會覺得一個政治名人會去睇一個都唔知乜水嘅人突然send俾佢嘅嘢呀

近排真係好多呢啲page喺度鬥黃。
最常見就係諷刺人哋呼籲51 食黃店， 就係要加句食黃店就光復到香港？

又要諷刺人哋爭取35+。

講緊容其樂，健吾嗰啲

Twitter舒服好多

純粹覺得空穴來風未必無因 既然之前有人提過咪攞出嚟再討論下 可能有新進展掛

佢對gphone 指控都好嚴重 佢作為一個influencer 應該好好檢討吓到底點樣表達一件事嘅方法先係合理囉

但係我覺得大家可以保持觀望態度先
睇多啲冇壞嘅但係唔好咁快落判斷

呢d post睇到好心煩

之前龍門水門程班長事件上面已經睇到共產黨既subversion技倆真心勁

我只係怕呢個係翻版

我無咩事都係少睇為妙

嘩 蔣議員

嘩屌推呢個

其實樓主咪講左係想佢改善下啲態度
但佢冇
個啲「明就明唔明就算」

唔係第一次大家先拎出嚟講姐
同埋佢明顯仲唔知自己有錯

件事唔可以就咁算...佢對自己友殺傷力太大...佢一定會再有下次去傷害同路人

同埋我又唔覺得搞清楚件事就跟住我哋要捉鬼
希望大家真係理性咁去睇件事 雖然連登無乜機

始終佢真係有一定嘅影響力 唔搞清楚件事嘅話就會誤導更加多人囉

一句 你有無睇我pinned msg?

希望黃ig page可以知道自己有咩責任啦
最重要係大家既獨立思考

9成都係女
本身佢係女定係想食女

仲要俾人屌個時 態度例牌係講到自己做嘅嘢好高深 大家唔會明咁 睇到都燥

612件事已經係 當時9月

本身撐死某個人/團體而非睇佢行為根本就極其戇鳩
但呢次咁都要屌一餐
冇問清楚就用自己影響力屌人當人condom
即使佢唔係熱狗唔係想分化，實際都係做緊同一樣野

我唔會標籤佢地但希望佢地都檢討下

屌咪係
佢自己都知公務同私人探有咩分別
一出返嚟佢都屌鳩過柳記

呢個ig係咪之前貼story話有黑警幫佢洗眼
俾人話佢幫警甴洗白

利申unfol左

其實我覺得咁樣又唔係捉鬼嘅
始終佢真係有一定影響力
如果每一次都就咁算嘅話 對自己友殺傷力都幾大

已經好多次啦
到下次又黎，然後又話del post就算，然後又再黎無限loop
永遠立於不敗之地

做左大台就會咁
佢又唔係政客洗咩理你地點諗
所以我先話既然佢都退左步咪算
你屌多兩句佢就會道歉咩，就算係會，又有咩作用

unfo左好耐

哇屌 咁特別

Feel到gphone好唔開心 佢狂出post

其他女題外話啦 佢衰咸濕姐
蔣議員又點計 分享點蒸口罩？

本身去女唔會咁巧合大部份女
似係借個page識女

事實上 客觀睇 佢俾個指控人 有咩不滿覺得人地唔夠都唔係咁 仲有就係冇頭冇路 hi 有急事 去一個咁撚多5毛炸Dm 嘅ac 佢預期會唔會收到回覆？

同意，但係真係幾無奈
搞清楚件事又話捉鬼
轉頭就話我哋搬龍門 其實呢件事真係有解決同搞清楚嘅必要
佢有一定嘅影響力自然會影響到好多人
傷害緊自己友

屌泛民唔係問題 重點在於講嘅嘢合唔合理 你指控人又有冇證據 如果所謂屌泛民係講以前投票缺席嗰啲 我ok 因為呢啲係必須要警醒佢哋 怕就怕大家接收任何資訊都唔思考過先就信 雖然會好攰 但每一個人有獨立思考先令大家進步

咁白兵巴別塔果班人屌泛民點解又係分化唔係想佢地檢討？

冇錯
為免影響自己，我已經好少睇呢啲po
即使冇睇內容，淨係知有呢件事發生
心都好煩

講到自己先係局內人，其他都局外人

係跟住順手del埋Post當冇事發生過

其實我覺得佢出返po同g phone道歉，日後都用返好少少嘅語氣開po就得架啦，至於佢想小事化無定小事化大就佢決定啦

道歉反省咪當冇左件事
佢地死雞撐飯蓋點怪得人屌？

一開頭已經狙緊612啦

呢個就係我出post 目的

唔撚好俾人cm添啦,又del又set上限

啱其實咁樣已經解決到件事
Del完又post del完又post仲想堅持啲咩
大家都係第一次做呢啲嘢 做錯事唔緊要
但係聽下人意見囉 而家黃色圈已經俾自己人搞到立立亂
再係咁樣落去有心嘅人真係會走得七七八八
唔好攞啲無謂嘅原因嚟消耗自己人嘅熱情囉

佢個comment應該係request個到 仲要一日咁撚多個 點撚樣會睇到 條友真係無常識唔係扮 仲要公開出嚟比人恥笑

Admin個年紀應該仲好細
之前睇佢出啲 post 睇得出

呢家好似無人cm 到了

其實個admin不嬲串過馬撚
成日扮大佬周圍屌鳩人
今次又出事 冇眼睇

唔覺得佢有讓步

佢無讓過步喎

你有冇跟車架？ 佢之前日日追擊佢蒸口罩單嘢而follow

如果大家用咁嘅心態去監刷泛民
泛民應該會長進好多

咪係囉再唔係搵眾志班人咁撚多個點會聯絡唔到
不過咁撚多方法佢都唔用 係要用呢種方法

Mon實元秋有咩笑料，第一時間出post share
一定係咁

冇錯
其實佢一開頭del咗個po，扮無嘢柒咗就算
佢仲要del多次又重po
企硬覺得自己冇問題

明明可以小事化無，偏偏要搞大件事
柒咗咪柒咗囉

其他戰線都有好多依啲人

係，希望大家唔好再用啲無謂無聊嘅原因消耗自己人嘅熱情

堅持一樣唔係咁容易睇到曙光嘅事真係好難

其實佢退左係邊 啲態度串過馬撚
個個唔知咩關係既Skin beauty同同路人講拜佢山

gphone hi
真係癡撚線，邊位
同果d 詐騙電話一樣，你有件急件，按0字

其實過咗咁耐大家都好辛苦，好多情緒抑壓住，但都希望唔好隨便對同路人或者其他人，真係有野諗唔通咪心平氣和咁講囉，我覺得其他手足會理解

咁你想點
佢道唔道歉有咩分別
你地連佢真人係邊個都唔知啦
唔岩睇咪unfollow

鬥黃就最叻，咁得閒屌Gphone不如做tvb任啦仆街

利申 unfollow咗，：頂唔順，好撚怨婦

當然唔覆你啦，見佢follow親嘅都只係女(好好身材嘅)，精蟲上腦啊

睇左會有已讀

所以你都係分化撚

佢係block左批評佢既人既ac，唔比個啲人留言
唔係真係set上限
因為仲見到好多人仲留到言比佢

其實有啲唔錯㗎

無錯大家都係分化撚

Twitter要人

我會當佢地係黑色幽默咁睇

回力鏢 回應喇屌你老母

屌你 笑死

未係囉， 共產黨咩 人地做乜都要佢理？

你攞個濕鳩ig page同泛民比近年泛民有冇出post亂屌人又唔認錯呀

結論：藍絲ig

保持兩秒距離

你真係唔識架喎 淨係叫佢檢討下做好啲咋喎 因為佢多人follow 叫佢唔好出分化post 頹post 影響人咋喎 你幾時見到話佢係鬼？你有無追post?

#明就明

笑咗

就係個濕鳩page都講到咁撚大影響力要嚴懲
泛民呢啲代議士做錯事反而就可以側側膊

唔係話follow佢既先可以留言？

嘩咁就由得佢呀？
想講佢已經唔係第一次係咁
作為一個212k followers嘅文宣ac，佢嘅一言一行係影響緊好多人

其實單野關泛民咩事

佢呢d 人係唔識檢討自己

吓..樓上咪有人話要小心佢
又話咩佢係元秋啲人

佢唔係轉目標
之前屌612屌星火 衣家屌泛民屌trump trump
總之個個都屌

屌條友啱啱真係係自己個story到post佢inbox gphone個page
內容仲係： gphone hi 急事搵你
咁係咪我inbox侵侵fb page：trump hi urgent就大哂 唔應機就屌柒佢老母
真係癡撚線

有人起咗底自己爬文

Unfollowed 唔想再睇鬥黃post

老老77 你不如睇下頭幾頁講咩先啦

唔好理佢喇

見到隔離post有巴打講：

So true
Gphone都要被鬥黃 監都坐埋
出黎提出坐緊監手足既權益
比呢個廿萬followers係琴日下晝4點ig打句急事搵你
冇覆睇唔到（睇唔到都好正常）就拎出黎鬥
仲要唔係第一次
咁呢個ig究竟應唔應該follow落去大家自己諗

唔關事
只係連登仔狙擊濕鳩page就咁認真
對真正嘅政客又咁寬鬆
覺得好可笑

做錯野係咪唔駛改
老屈完人之後 發現原來係誤會
係咪就唔駛澄清返？

佢好似唔係第一次咁 下下都情感勒索

Why not both?

叫佢認錯係嚴懲，咁叫佢反省係咪判佢死刑

間美容都係？

咁都比我講中但點都估唔到佢係就咁講gphone hi咁弱智

件事明明可以處理好d 當你有廿萬followers 你可以好心好氣叫班followers tag gphone 召喚佢
佢就單靠幾個ac pm 左佢無覆就自己FF 好多唔同嘅原因gphone 唔敢見個手足
依家仲要好似證明自己有根有據去質疑gphone
唔明咁硬頸做咩

間美容話幫人拜山

所以我咪話希望連登仔對住同路人泛民議員都有返咁上下標準去監察囉
咁佢地醒醒定定咪自然唔會畀熱狗白兵之流有位入囉係咪

屌

On9 IG
Unfol咗好耐 啲post成日係到笑尻人
又唔係成日做文宣

係囉
過咗咁耐 大家都辛苦
咁點解佢一嚟就屌鳩gphone先 點解呢個時候唔諗下呢句
而家發現成件事係誤會 又唔澄清又唔道歉
就叫大家唔好屌唔好分化
公字我贏 字就你輸

咩事？我淨係見到佢啲留言係del cm

你可以叫，只係我覺得無意思啫

關咩事宜家係呢個ig page亂咁屈gphone
亂屈完就刪post當冇事發生過
歉又唔道
成日出埋啲引戰ig post
大家搞清楚件事跟手扯到去泛民到？

上次佢樹熊個單嘢比人屌完又係del post
之後我問佢做咩del post佢又係話個post有手足自爆同一個籍口要用幾多次

好似死咗圖 po多次

呢啲人嘅心態係覺得自己掌握好多我地唔知嘅料啦咪即刻要威囉

呢個story算唔算係分化緊唔同戰線嘅手足

笑死，自稱勇武既人話「勇武大撚曬，國際線行撚開」

212k followers 出post無諗清楚？ 屌你老母

我意思係唔明點解有啲人對個濕鳩page咁著緊但對議員又咁寬鬆
咪講左

屌你老味道個歉都咁難
係gphone面前屌佢唔探監？人地先鋒始祖 咪撚玩啦

態度可以好少少🙇🏿‍♂️

唔係互fol嘅話未必有

原本講緊乜？

分化和勇話咁易

HKPOLITICALMEMES咁鐘意帶風批鬥同路人，有冇叫人做tvb每日任務打擊藍屍啊？

咁樣帶風批鬥Gphone同上次程班長單嘢有咩分別？

咁都唔叫鬥黃點先叫

佢真係好撚自我
唔撚識道歉 柒左咪認 講句sorry一場誤會大家當無事發生過
硬係要作啲理由
又搬下自己啲豐功偉績出黎spin focus
同林鄭一撚樣 屌

真·分化ig 可以吹雞叫人unfollow了

politicalmeme已變質，請拿出真憑實據對質

個手足自爆咪Del相關Comment囉
洗乜成個post刪呀
此地無銀三百兩

講真呢個page唔係第一次 包容都有限度

唔道歉唔係問題 我估gphone 都唔會care
但佢地keep 住係度要證明自己無錯真係好煩

又屈啲followers因為鍾意國際戰線先撐gphone

成堆擋箭牌拋晒出黎

啲態度閪撚到
咁耐以黎同路人好心提佢都唔撚識改
講唔過人就淨係識del cm

仲串鳩人vip勇武

衰咗咪認 用本土黎做藉口真係好無恥
屌佢將國際線扭曲到淨係字面意思咁
黃之峰要謹言慎行 唔似你啊屌 講咩都冇後果好心啦

有無做嘢我唔知
我知佢兩但態度好有問題

同健吾條撚樣一鳩樣

咪臭係 係到打稻草人

一直覺得佢地成個怨婦咁
又冇政治智慧 唔順眼就亂咁開火屌
冇人理佢就話啫
弊就弊在佢多followers 好影響其他人嘅心理質素

hi trump urgent
笑撚死

唔係互fol都一定會有

好撚自我中心

痴線仲可以覺得自己冇做錯

有冇人地呢d睇到好煩
點解咁多野唔去追擊要搞自己友

乜野叫兄弟爬山？
其他戰線嘅手足就唔係手足？

冇否定過你地嘅努力
但唔係覺得自己付出咗好多，就講咩都得、咩都啱。
唔係黃就大哂架
Be humble la
仲唔反省

有212k既人好鍾意睇

佢好想有大台feel 咁

希望大家不推文
內鬥post唔希望推到上熱門
正經事仲需要大家去做

咁係咪姐係唔認同其他手足做既野 自己做既就啱

agger

把口賤到...

所以呢場運動真係大家都要思考
一個人/ 一個page/ 一間鋪， 理念相同時你撐佢， 當佢開始變質時你提佢，當你提佢佢唔理時就應該離棄佢

咁就唔怕俾人築大台， 所以經過幾次咁撚樣... 都係唔好睇呢個page 吧啦

所以話有一小部分「黃絲」真係有政治潔癖
一唔夠黃/唔係同佢做同一範疇嘅就話你唔夠黃
大老，係鬥都鬥死藍屍先啦佢老母

一路都覺得有啲問題 對家起嘅再慢慢浸入都唔定

打緊國際Twitter線嘅本土派又點計？

Ok

hkpoliticalmemes：我係勇武vip！咪撚同我爭坐廿年，日日拜你山架 我最中意就係用大台ig溝女

又係做多咗
多人識咗就大口氣 最憎呢啲

乜撚野logic呀佢

中哂

有料就放出嚟啦， 乜野都靠尻up

佢知唔知自己個page 係冇公信力可言

其實好多文宣page都fol好多女
一直諗唔明

on9就緊 應該衰唔晒嘅
講嘢前用下腦都唔會搞到咁柒
今次之後醒啲啦

一早unfollow咗呢個on9 page
又係多啲followers就扮曬野
啲態度閪到狗都唔屌

一時火遮眼 我信佢地為手足好既
但件事佢地挑起 錯唔認 唔say sorry
咁樣落去大家都心傷 好無謂

希望佢之後醒爬d 咪再影響人
不過睇佢story 就知佢認錯機率=0

Unfollow 左

岩岩dm同skinbeauty傾 佢話冷靜完會出道歉

認真，唔再出聲會好啲呢啲人九成九唔識打道歉文
會火上加油

佢起碼唔夠藏頭露尾屌
哩個IG page匿喺後面，好似小罵大幫忙咁分化
同上禮拜程班長單嘢一樣，引戰分化

佢地以前會助養手足
唔知點解最近變到咁 有無可能....已經被狗捉左調左人？
佢成日咁高調好難無事.......

睇怕之後都會無限loop
屌完人又del post再繼續屌人

佢po呢個真係攞嚟柒
出得社會做都知急事你無人whatsapp, 就email la
仲細咩，日日得閒𥄫ig DM
大撚把五毛DM 黃之鋒啦
唔通又個個睇咩

屌 同感
隻字就道歉
字裡行間覺得自己冇錯
希望唔係啦屌

助養手足 who knows

然後佢下面班fans又會信十足

早幾個鐘睇213k
已unfol

忠粉

然後每當有人指出佢嘅問題嘅時候就會比人屌分化

唔該巴打先
認真 我都記得佢出過ig post讚啲狗 但岩先已經搵唔返

笑撚死，黃之鋒比佢老屈仲要等佢冷靜左先有機會被平反
呢兩個ig 都係Cls

愈睇愈覺鬼
佢21萬followers
好不安

早幾個月前已經覺 成日互屌

樹熊係咩事？

試下dm佢
同佢講 hi 有急事搵你
睇下佢點覆

大佬黎架嘛 唔等佢下返啖氣點識認錯 陣間封道歉文字裡行間又會自我中心覺得無錯 可能連對gphone 講一句sorry都無

屌
真係要睇定啲
因為呢個都算好主流既文宣ig
割唔割影響好大
除咗gphone個post有無其他post有問題先
有不如放哂出嚟 有證有據

屌你老母

你地咁樣又逼走文宣ig！
啲小妹妹小弟弟仲點睇文宣呀！

之前澳洲山火佢係咁屌人理樹熊都唔理手足乜乜柒柒，明明兩件事都冇衝突，但佢就係咁屌人：「樹熊有冇幫你上前線呀」

屌
因為佢唔識中文所以唔覆你
但佢應該要自己翻譯完再問你有咩可以幫手！
屌好撚嬲當我哋condom!

講真如果佢痴咗線咁屌人係想人進步為場社運好
佢自己要理解點解會比人覺得分化
同理
佢比人屌自己都要反省

笑到

一直覺得politicalmemes admin應該係10幾歲個啲小朋友
Ig內容同評論語氣都好唔成熟

你漏咗hi trump

澳洲大火嗰陣佢出post屌話啲人關心樹熊多過關心手足 根本兩樣嘢黎 無人話捐錢比樹熊就唔可以捐比手足
又係無嘢搵嘢黎屌

上面有人分別十月十一月搵過唔覆

見到hi咁大件事就應該要即刻覆啦

啱啱睇一睇 佢降到得211k
原來213k

佢都唔係第一次有錯唔認

我正式宣布 佢followers 211k
唔認錯既後果：）

係喎講起就嬲 兩樣都唔可以做㗎咩

嘩 好委屈佢喎 唔講仲以為係佢俾gphone老屈

要推比多啲人睇到

佢Del po就算
之後又話咩有手足資料

Trump 又係過份既

咩意思

然後又畀人話連登仔分化

究竟skinbeauty 又係邊個見到張圖有tag
媽好亂

次次都係咁講

我想問我用第二個acc睇唔到我係佢個post留嘅comment但用本身個acc又睇到 係咪啫係佢又del咗

有
仲要block鳩人
屌完佢既就block

213k —> 211k
你好地地道歉 無人會怪你 但你仲串過馬撚 真係幫你唔落 你真係自己檢討下 多人follow唔代表你可以胡作非為

佢有個咁既post比大家睇下認識下又分化？ 字係佢打既 大家討論下

收皮啦叫佢

Blk 9咗我啦

我係因為呢件事先unfollow佢

當時見到佢呢個story嬲到

大家幫手叫身邊所有朋友unfollow呢兩個垃圾分化ig

因為佢錯咗好多次都係無事發生佢咪一路咁落去唔識改
繼續跌follower就岩

仲好似有開post？
係隻樹熊食完煙扔煙頭搞到火燭嘅gif

連登仔：預左俾人話分化撚

無敵

可能係佢restrict左你？

真係出戇鳩引戰post都唔係一兩次

係咪個啲
你仲食得落飯？你有冇諗過前線呀！

起碼要跌到落2k

呢d page 唔值得睇

留唔到言係咪代表比佢blk9左
屌我留左一句cm都blk咁小氣

我覺得睇個個心智夠堅定就得 始終un唔un 都唔到我地話事

係呀，呢個post好多人屌佢
當然仲有佢班忠粉幫佢講說話啦

之前已經一路睇佢啲post都唔多對路
係呢件樹熊事件觸發我直接unfollow
我睇到都勁嬲做乜姐

可悲嘅係，當時佢呢種諗法好多人buy

我冇follow開呢2個 但係見佢哋呢幾個po同story一樣 又會互tag

真係唔想大家睇壞腦
好多人玩ig follow page既心態都係會抱住「多人follow我就會follow」既心態
我地要做既就係吹雞全民unfollow佢地
佢地玩抹黑同分化都係恃住自己多followers影響力大
依加係要收佢地皮

Skinbeauty係成件事既起源
係skinbeauty首先出ig post叫人關注爆炸手足（已del post）
然後politicalmeme幫手share順便屌柒gphone

笑到仆街

好鍾意國際戰線所以buy 之鋒
你唔係以為可以單靠香港人，唔靠外國勢力對抗中共咁天真下話

印象深刻嘅一個cm：點解你次次都搵到啲咁抵死嘅gio

乜都嘈一餐 煩唔煩啲
望到都眼怨

除左黃之峰
唔該阿乜鳩beauty誠懇地同返呢個手足道歉
真係屌你老母，知唔知呢句野真係好傷人？

情緒勒索，冇計。
佢企係道德高地指摘人，有幾難
隔住個mon 佢自己有冇做足都冇人知啦

佢兩個page應該係同一伙人 所以冇分邊個係起源啦

其實咁諗嘅話應該要一出糧就要成份糧捐撚哂佢

都係既 不用分那麼細 當同一班人啦

呢句真係睇到火滾 好撚侮辱

個個都真係以為"黃"就大撚哂
如果我地追求緊既所謂民主與自由係咁樣 我寧願唔撚要
上年六七月係最感動 全世界都一心一意
見到而家 個個都一盤散沙 同路人互屌
有時見到真係好撚攰 都想問下其實大家既信念係為左乜

最撚深刻係呢個cm
好撚多人like

屌 笑咗

仲有好多人堅持緊 我個人覺得無係因為疫情先鬆懈咗 希望過咗之後 手足，歸位。

一直都冇fol 好早已經見過佢批鬧手足

做咩批佢！！！
講笑姐
講完就得啦 我地有腦
冇腦個啲都幫唔到

道德綁架既極致

道德綁架情緒勒索

冇accept message request就唔會顯示已讀

我都係

單單係投泛民單野我都覺得煩
好明白泛民係唔抵幫 有本土一定投本土
個問題就係如果得泛民同建制 咁係咪投建制

呢種極端思想好容量影響到人
更何況佢係一個有212k followers嘅文宣ac

呢啲term肯定係對家開始用先嘅

問題係有啲傻佬見好似幾得意就跟埋人一齊用

邊有人自己污名化自己㗎

笑死 skinbeauty做做下文宣出埋自己個樣
Hkpoliticalmeme就做埋youtuber
以後個個文宣page都做曬kol 正

覺。。。推一推先

佢只係忘記左大部份人只當革命副業
所以有胸襟去捐助有邊放煙花嘅澳洲政府
亦唔會似佢咁急要搵gphone 照顧手足精神所需

Unfollow左好耐

我之前都unfollow咗 但唔係樓主講個樣嘢

即係捐錢去澳洲同革命係二元對立?
請問咩位有衝突?

係點

人西anita wong個堆咪成撚日都係咁
加句 #等被熱狗 之類嘅嘢就以為自己會有道理啲
真心要認真講道理討論嘅邊撚個得閒打呢啲
打完講唔過人又係一樣踢人blk人，癡撚線
而家見到呢啲操作都要保持警惕

No 係佢睇某d事太重
正如我睇法同你都唔係對立

批鬥612咪佢帶起

自以為大台周圍批鬥鬥黃
好喇到d人頂唔順又要批鬥番佢
所以話不分化就係咁解
一開始互屌就停唔到

攰就休息吓 唔好睇住 呢輪個風太古怪
你永遠唔會知講呢啲嘢背後嘅係咩人
邊個係人邊個係鬼唔重要
鬼/五毛捉唔曬
同佢嘈反而影響自己情緒
所以泰國精神一係block柒佢一係笑鳩佢

當然最重要係保持判斷力
知道乜嘢言論係對同路人有害
就唔好加把口一齊講

有無捐哂成副身家去比手足呀 無就無資格出聲啦
有錢去食飯都唔比手足 當手足condom呀？

講野咁撚仆街嘅

多follower就覺得自己係大佬咁
之前見過有人comment俾建議佢定唔知點
跟住俾佢講哂粗口罵 即刻自己unfollow左

啲八婆
「即係我唔係想話你吖，不過xxxxxxxxx」

啱 最緊要自己思緒清晰 知自己堅持緊啲咩 唔好比人影響到 頂住呀！

一陣佢地又反屈我地分化

trump仔好串 叫佢唔覆人

一定啦 佢基本上每次都提住
佢金句係：歡迎話我分化撚

叫佢幫手搵gphone嗰個真係所托非人

叫你幫手搵人你都只係係ig pm佢 我自己都做到喇 使你幫手？ 區議員都多門路過你

最後呢壇野根本係智力問題 spin去泛民熱狗度都唔知仲乜9 博熱狗撐你？

其實係佢太重勇武戰線
個時佢有Po過勇武手足被612拒絕

值得反思嘅係
今時今日唔打實戰大家係咪就可以忘記前線
個個話無當係condom
但最近大家為出左事前線做過乜?
記憶中上次有活動去荔枝角已經係農歷新年

證明利益係會令人變質
200k follower 1人1蚊都200k

唔係好記得係咪佢呢個page曾經賣過廣告
跟住有人叫佢唔好用個page賣廣告
跟住佢可以用勁寸既語氣講我唔賣廣告點有錢俾學生旅行阿 罵返人轉頭 仲要係講哂粗口咁
有錯請師兄補充及糾正

無人忘記過
每日都有唔同數量既人去旁聽
去收押所呢啲 無議員出頭組織 普通人真係好難上手

好笑在佢話中左椒水有狗比水佢
你中左椒水點撚樣開電話錄住而隻狗又會比你影？？

When

佢重勇武戰線就唔該佢利用210k followers 嘅影響力去搞support 還押手足嘅活動啦

事實上大把人都有寫信希望俾入邊嘅人知冇人放棄佢地， 佢自己作為page 主實事唔做係度搞三搞四

呢啲自大撚遲早害撚死場運動 Report咗了

佢不嬲On9

鍵盤戰士 實至名歸

串定戇鳩係咪唔識分
Hi gphone

邊度cap㗎 潛台詞是咪”不嬲大晒 係咁㗎啦 體諒下啦”

開口埋口話勇武condom 屌佢老母

呢啲最無恥
屌人就理所當然 搶住企係道德高地
俾人屌又搬返不分化出黎撻人
Double standard

應該係佢同條戇鳩仔dm對話

「唔好話我話呀，不過xxxxxxx」

[[[佢態度我唔評論]]]

淨係想講個事實係大家都仲關心勇武
但好少人仍然會當勇武手足well-being係priority

我buy gphone喎，有時開陌生訊息真係發現有好多陳年message

佢下下拎勇武出嚟做擋箭牌就真係當勇武condom喇

留名聽日又當無事發生del post洗comment

要屌都算
但你唔係比d咁既證據黎侮辱我智商下話
Hi gphone

笑到我

好撚認真 G鋒咁撚出名 佢ig一定係咁俾人狂洗架啦
唔通佢會同你係ig吹水咩 搵ig dm g鋒 9成都唔會覆到你 因為根本睇你唔到

個位中間人連official email都唔識send
屌你小學都有教點樣寫email 啦
成件事好撚兒戲，自己唔識經正式途徑搵人求助，然後老屈人地當手足係condom
有時真係覺得比呢啲冇腦既中學生做大台真係累撚左成件事

唔講以為打咗呢句嘢就有免死金牌

「留名畀人屌我分化」
「我係五毛我係打手」
「呢個係三毛嗰個係國安 gif.」

邊鳩個再用呢啲反諷真係蠢撚嚟

好耐了 上年暑假 我好心提佢 唔好將所有決定責任擺落前線度 佢勁串 跟住我話我都係好心提你 佢就咁答我 我得翻呢張cap圖 嗰陣用空ac覆佢

屌終於有人開po講

佢真係好撚柒串 已unfollow好耐

真係未見過人咁撚仆街咒自己人坐廿碌
屌佢老母祝佢早日收皮無錢賺無得食人血饅頭

下下拎勇武出嚟做擋箭牌鬥黃?

meme都執埋
應該最後一個仲貼近前線細個手足嘅ig都無埋

加之鋒入探監名單前有冇溝通過架
好似單方面加，對方唔知情
依家又屈人唔探

同埋冇啦啦寫人地個名落去 又唔同人預先溝通左先
佢用呢種方式視探囚友其實淨係得15mins 既探望時間
又會拎左囚友既家屬quota
最好既方法真係要公務探訪，冇時限

中學生都好過佢 r sponsor請嘉賓都識寫信

呢啲人行事方式連小學都不如

呢啲ig唔睇都罷啦屌 睇得多壞腦
乜撚野叫勇武行先 分化到仆街仲要玩抹黑

頭先dm鼓勵佢 雖然都知佢唔會睇到

即佢restrict咗你 得你同佢睇到大家嘅cm

21萬follower嘅影響力反而害咗佢...

呢啲又唔嬲喎⋯⋯佢可能覺得大家關注樹熊多過手足 都理解到但係 接受唔到佢屌同路人

仲有個skinbeauty幫佢洗地
咩關係

好撚認同
我post有人話佢唔係中學生，話佢年紀冇大家想像中咁細
我真係唔明喇，唔係中學生，咁咁大個人會唔會弱智
到ig求助仲要咁冇禮貌，淨係識吹奏勇武有春用咩

個admin好撚小氣 成日無端白事同人鬧交
早幾個月已經unfollow左
大把文宣帳d admin有禮貌過佢
又share d有資訊性既文宣 唔撚洗睇佢

嗰位ching eq都幾高
係我就唔忍啦

一開頭以為係負面啲
唔識諗既mk仔開ac
點知原來係共諜

一早unfol

fb見到好多呢啲人
諗住睇係咪真係唔係熱狗啦
一click入去
仆街...陳雲啲文嚟嘅
碌落去熱普城齊曬

一係就private咗去啦

係啊 但I mean 無論有冇互fol, read就一定有已讀

熄埋cm添

成日有人善心留言提醒 但比啲毛都未生齊嘅盲粉調返轉頭完全唔諗嘢好似小粉紅
可能呢啲就係叫做黃衛兵

be humble啦屌

唔只一個page係咁
乜鳩批評都聽唔入耳

就係呢單嘢我先unfollow 屌你老母真係好撚肉酸
我記得佢話自己好撚嬲 不斷屌人可憐樹熊無人可憐手足 轉頭貼埋張支票出黎 話自己洗左好多錢幫手足批鬥咁款 好聲好氣唔得既

有冇好介紹

但係明明係兩件事，無衝突，亦都唔係對立
我關注樹熊同時都可以關注手足
有咩要屌？
同埋佢憑咩咁樣屌人？
係咪我一唔係24/7咁抗爭就要比佢屌？
覺得佢係有心引戰

見到除左ig dm仲有搵議員助理代理轉交信wo gphone認左 點解係第三者出？各方當時人有無提過呢件事？有無人有留意到？

我見個meme bio個度有佢另一個「個人acc」
淨係follow咗skinbeauty 同meme 兩個page
明明之前嗰個acc係話做back up 而家變撚咗做個人acc

總係覺得佢係有心引戰，或者佢enjoy咁樣情緒勒索人

我唯一一個post 就係講佢，一開始都叫人睇路

聽日起身睇下咩料先

呢間鋪頭都係傻西黎
黃還黃 啲logic好有問題
慘不忍睹

但最撚好笑係佢地鬧人黃衞兵
我到依家都諗唔明個logic

唔關黃唔黃事 我覺得
係無腦 兼失禮
呢啲人拎住大page +腦筍未生齊無分析能力
既細路

老實講好擔憂

如果一早有人去貼身支援細個嘅勇武
呢個ig根本無壯大理由

非 佢初期係靠你follow 我捐錢去做大個page
佢主要負責聯絡家長 不過佢應該都有捐小小既

啲admin嘅態度其實都好有待改善下
日日批鬥，講到非勇武嘅全部都唔係同路人咁
仲要成廿萬followers，大把中學生思想俾佢帶壞
unfollowed，睇其他有實用訊息嘅page仲好

感覺係熱狗衛星page啲朋友
好多分化野

應該一開始就係熱狗開
唔扮正常點吸引到人fol?
之後先露出真面目（已unfol

好似唔係佢？

每一個post都係用hashtag玩諷刺嘅時候
唔理佢本身係咩立場 都有道德勒索其他人嘅可能

啲文宣page好似好多都有私人page唔知想點
淨係轉貼文宣都勁多follow
反而自家製文宣ig 得幾百幾千人follow

睇咗好幾次明明係佢自己開分化post 先比人喺連登屌，跟住就話連登分化佢。好心成熟啲啦

冇留意佢平時係點
但gphone應左佢仲係咁既態度
真係

道個歉咪冇事
點解係都要咁串

佢冇證據亂咁屈黃之鋒就得...

人地反駁佢就話人地分化/批鬥佢...

連佢自己都雙重標準

Hi! Gphone! 有急事搵你！

啲dm沈到唔知去左邊

想知個Page主自己係咪所有msg都覆

但條8婆唔撚用ig㗎

條8婆唔玩ig 7月後唔撚出po

由612講台灣手足之後就unfollow，係睇文宣唔使日日睇個周圍搵人屌既ig

210k

又降咗

I mean 佢ig唔撚Update politicalmemes7月打起而條8婆自7月起冇更新過ig 所以follow佢ig去狙擊個講法唔太合理

之前亂鳩咁屌612就已經覺得佢on9
永遠用情緒帶動自己

推比更多人睇佢既醜陋

210k

佢地係當自己邊位呢

唔知hkpoliticalmemes 同 skinbeauty0101 幾時先肯道歉呢？

把口臭到...

呢個page真係好撚煩，個page主成撚日唔知頭唔知路就用d好撚重語氣去屌同路人，之前又比d mk呃過錢

道乜鬼 過咗咁耐仲未出post

第3個留言唔係撐佢唔使睇
但你睇下有人支持架 話指責既人係網軍 黃衛兵

表達得唔太好睇囉
又未至於分化定鬼既

咁你坐廿年我日日拜你山

佢啲post真係瘋狂分化

屌 訓醒一睇仲要有盲粉話人係五毛/藍屍
個page d門徒都幾癲

明明係佢屌人先

咁都有得調番轉黎講
吹脹

其實由一開始呢個ig開既時候就follow左佢
岩岩開始時只係覺得佢好串咀 但都叫正常人
果時見到其他人comment既野好正常 真係唔係鬧佢話佢
只係純討論 但佢就勁串咀係到串人 唔信可睇番舊post
果時只係覺得佢好串

但到中期就覺得佢好分化 講野好極端 見到其他人心平氣和同佢討論 但佢就好串咁覆人鬧人 又某post limit埋comment 但都照睇佢既野既

到到呢排佢好似真係顛左咁
已unfollow

Me too 佢真係顛左
1-2個月前開始都覺得佢有問題
但而家真係頂唔順
已unfollow

True 好多人睇佢既野 同會repost佢既野
驚有人好易比佢影響到

對 有咁既可能
但佢應該本身性格係咁
我由佢一開始得幾個post已經follow
佢果時已經係串77咁
人地同佢心平氣和討論/比suggestion 佢
但佢就係咁屌9人
我果時都心諗 佢咁撚串既
但因為同路人就算 都有睇佢既野
但發現佢真係顛顛地 真係頂唔順
之前有post 佢又同人嘈啦
但佢嘈唔過人佢都係唔會認錯/認同下人地
淨係係咁死撐
佢要改下佢性格好d

佢都唔係第1次
一係就係咁屌人
唔夠人講就會熄comment function
之前有幾個post都已經係咁

Agger
一早unfollow左

嘩diu 如果真既真係好恐怖

明既 但佢咁多人follow
都真係要認真討論下呢件事
好多人會比佢影響左
所以大家提出唔係想屌9佢
係想佢檢討下

我都係因為呢個post unfollow左

會唔會個page 賣左比人呀
睇佢係用勇武身份同和理非搞對立，
國際戰線同本土派對立，增加矛盾
根本兩邊都係同一陣營，唔知做乜

咪臭系
太自我中心
同埋自己做咩都岩
錯就一定係人地錯
佢自己無錯
絕不認錯 推卸責任 同popo無分別

衝動既人
唔用腦諗野
太唔理性